當年希澈響Super Junior個角色定位係咪偽娘？

姐係好似Amber響Fx既角色定位係一個TB咁

而家都係
睇認哥真係好撚好笑